🌟☃️🎅🏿聖誕ptgf plan for英文巴打！🎄

Lunch Plan:
Area: hkisland side (lets chat for details when we talk on wechat)
Time: between 12:00pm-2:00pm
First time $500
*second time dating $300, third time or above free of charge*

PTGF plan:
Area: New Territories or Kowloon (I already work in hkisland side so I don't wanna go there at weekends)
$1000/2 hours (hang out, have lunch/afternoon tea/dinner, go shopping, watch movie, sing K, etc)

Only hold hands, hug, light kiss if you feel like to do so.

No sex service

P.S. $100 deposit is necessary for ptgf plan if we have never met

Pmed

Photo First

Light kiss

Karen?

報名

會窮

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch

no english ching???

overnight plan pls

ugly - no take
handsome - free

Lunch with me at stanley ok?

1 on 1 call jack chow ar ching